9成按揭（有冇成功例子）

我老婆有物業，但冇我名，我冇做擔保冇做按揭，咁我買多層400萬樓下做9成既話，會唔會hkmc唔批呢，如果我過到壓測。

危險呀唔好博

四百樓樓最盡蝕四十個首期加佣，搏盡無悔

我都有聽過話會查到，但我試過打去hkmc問，佢話應該冇影響，但當然佢又唔敢答實，想睇下有冇同路人

師兄 想買第二層是因為想換私樓，但如果我賣左而家老婆呢層，萬一我未上樓就賣，我驚一陣買唔番渣～因為手持呢間尺數大。而手持呢間，就冇用hkmc既。

就係唔想蝕囉～因為每粒錢都好比心機儲

我都重諗緊，因為而家香港咁呢，又樓價高，我都係想買既意慾係一半一半，加上按揭問題。

其實我真係會有屋企人住，到時都照直講，因為我都唔一定放租～只係好多擔心，因為而家銀行成日都好多原因唔批咁，菁＊就是一個例子。但師兄我想問呢，9成係咪真係難批d？即使我過左壓測

即係你第一間同佢講收租？冇做hkmc？咁佢有冇特登打黎問你第一間

咁就得啦，咁我都係儲2成首期穩陣

可以一試

9成半都試過 綠表

90% = poor you

點解唔得？

綠表點同呀？有房委會擔保，點同私樓比？你有交過按揭保費咩？

九成係嚴格㗎！
仲要睇你係咪固定入息
仲有你要解釋到兩層都係自住